聽日就！係！社褔界x社工同學集會啦！

社福界一直同一眾香港市民同行
其實一班社工學生都係！！
面對社會既不公義
我地更堅決要捍衛社工既價值
捍衛心中既價值觀
守護我地既良知
我地要向呢個港共極權表示
我地絕對唔會向佢妥協
我地呢班社工學生縱然面對白色恐怖 都堅決與香港人同行

香港社會工作學生聯會將會喺9月16號1430-1730喺愛丁堡廣場舉辦
「拒絕噤聲 凝伙結伴」集會
（不反對通知書已申請）

希望大家到場支持 聲援一班社工學生！

我願榮光歸香港

自推

支持

推